集思廣益 贏唔贏到就睇今次

依家正苦利用緊媒體力量去spin走曬啲focus
企圖用假跪低 令罷工壽終正寢
出聲明 然後用媒體力量轉發消息
想呃曬全香港人

我地要諗下有咩方法
可以廣大咁吸引到大家注意力既同既
正苦亦不得不回應

例如過去民間記者會咁
要迴響夠大 夠威脅力足以散播消息
有冇咩方法可以正視聽？
引起迴響

推

引起迴響好重要

贏唔贏到就睇今次

封全國先有用架屌

媒體力量大家都玩得 唔好比正苦主宰隻遊戲

Can u help push my post thx

正苦假跪低都已經呃到好多人
所以我地要引起比正苦更大既迴響

大家就咁比正苦玩媒體力量
甘心咩？

推上去

我地唔輸得嫁

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

然後就住最有用既意見
有組織咁去大搞特搞

推
唔可以輸

推到大家入黎討論

各區區議員辦事處可唔可以幫手撥亂反正?
用沈旭輝篇文夠晒理據

咁樣會輸運動嫁

大家明明都有媒體力量 但大家就唔識玩

湖北省於20：25批准香港封關，香港接獲命令後於22：28轉告市民。

已有彈藥反擊

國際戰線：求國際封鎖香港

push

正苦點解咁淡定就係因為佢一個聲明
所有媒體都報道
消息散播得好快
足以呃到唔少人

如果我地有方法
令到我地既消息都足以令所有媒體報道
同散播出去
正苦就玩撚遠嫁喇

大大力推

全部人都出到一分力嫁

掟哂啲虛報例子出嚟

當全世界都知道
醫護前線既第一波罷工
你都咪話佢地唔驚
越亂個正苦亂驚

但係點樣做到散播消息
小弟不才 要集思廣益

推到全世界入黎

大家都可以出到一分力

醫護打響頭炮，跟住到入境海關，再黎其他公務員，最後全港跟機，到時真係all or nothing

連登唔可以作為唯一平台
然後比連登仔圍爐
必須要將所有消息 例如醫護第一波罷工
散播出去 引起社會迴響
連藍絲都驚
咁到時場運動真係connect曬全香港
大把廢老睇電視仲以為正苦真跪低

幫我推上去

正苦玩緊媒體力量 仲未明？
Youtube cctvb 紅媒
記者會
我地淨係玩緊連登？

係時候要進步喇

WeChat 微博散料屌港共得唔得
對家最大消息來源
重要而家中共個維穩審查好似失效咁
係咪最好機會反洗腦

可以係其中一個戰線
但依家首要係係全港散播消息
做到全香港都報道緊我地放出去既風
咁先可以令所有人發現到問題嚴重性

想像下啲藍絲廢老食食下飯睇睇下電視
聽到cctvb講緊醫護因為唔封關已經開始罷緊工

想像下啲中間派同遊離份子
無意中聽到所有媒體講緊正苦假跪低？

點樣贏場運動
除左罷工 迴響一樣咁重要

引起迴響 社會恐慌
全香港都攻擊緊正苦
配合全民罷工
主宰媒體力量
你估正苦仲有冇方法維到穩？

幫手推

推啊啊啊啊

我地場運動犧牲太多
唔可以輸

醫護訴求都未答應哂，齊齊罷工啦

除左罷工 媒體力量都好重要
點解大家仲懵盛盛

有用post就唔識推？

推啊啊啊

一個有效既方法真係好重要

好多政治其實係玩緊迴響
知唔知中共點解要消息封鎖？
佢地洗腦都係玩緊迴響炸

係連登散播消息有咩用？
要將個消息推埋出全香港先有用

Push

場運動要贏大家都有責任

贏

推啊

PISH THIS

支持醫護 一齊罷工！

推埋曬啲鳩post不如認真談兵啦

G支
仲要同醫護一齊罷

仲比機會正苦維穩玩消息散播？

中共都係咁樣控制班社會垃圾
香港人 想敗係同一招下？